Toen Bennet opnieuw aan zijn broer schreef, stuurde hij daarom zijn toestemming voor hen om te komen; en het was geregeld, dat zo snel als de ceremonie was voorbij, ze moesten doorgaan naar Longbourn.
